終於可以玩正版手機PUBG!!!

之前支那騰訊出果隻真係玩都唔想玩, 要抵制大陸野, 又殘體字真係見到都嘔心。

好在PUBG 都識得理國際玩家市場, 佢地而家自己出左隻國際版, 岩岩down左來玩, 真係整得好好, 同PC版都好似, 還原度好高!

重點係, 唔係大陸野, 冇左陣蝗味
推薦大家去玩

有無巴打一齊玩

BOT多到仆街
垃圾

咪又係騰訊 屌你老母

正

係，仲以為自己好醒

玩住等fortnite mobile

名?

樓主實係蝦腸 呃我唔到嘅

死翻5p.

PUBG Online!

唔明WOR, 咩撚狗?

日本apple store有啦wor

咪又係騰訊出嘅
百事有可樂

除咗英文咪又係得簡體

你打到上高分段位，就無乜

雖然係國際版，不過都係騰訊出

垃圾到。。